係六百，六百啊，係六百啊屌

講緊的係，雙十全民感謝日啊
已經，已經超過六百間黃店參與佐啦！！！

🔥10.10全民感謝日最後召集🔥

未參加的商戶，你仲等緊咩啊！就黎DeadLine啦，一齊參加！

利申：無當個幫襯黃店係抗爭，幫襯黃店係支持相同理念的同路人

星期六，一齊撐起良心小店

得500人，Join雙十 Channel

有一萬九千人參與佐德國聯署，係一萬九千啊，目標係五萬人
德國政府官方聯署：只要夠數 德國就會喺國會討論制裁中國

唔撚識簽？唔撚怕。係Twitter有詳細教學，順便打埋Twitter戰線，依家得返幾百人Tweet

f

R

我

B

依個小朋友叫 Matan Even，自從NBA事件之後，不斷幫香港人表態
幾乎每次都會講香港的事件，同屌香港黑警

人地之前仲有係暴雪個場幫香港人出聲

人地幫香港人出聲，仲勤力過大部份話自己好黃的香港人

依位小朋友的
Twitter

Youtube

所以香港人你仲等咩，人地外國人都出聲，你仲係個連登同Facebook打飛機圍爐，一齊將自己聲音放出去，參與Twitter/Reddit戰線

Twitter戰線需要大家

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦

海外支持香港民主的力度，依家仲大過本地

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

買買買

fast

Push

Are you crazy guy...

buy buy buy

f for freak

push

p

樓豬排第6

推手

齊巴

推

你地班友搞到我自己開的POST都拎唔到第2

weak

推到一千

已預留足夠銀兩

qd

推呀

六百呀

推啊正啊喂

z

熊b

平野鈴子撰寫長文 望各位支持12月東京「香港抗爭展覽會」眾籌

好耐冇見熊熊

D人唔見佐，得返幾個推緊

我以為大家會無發現，已經唔記得我

學學好耐無見啦

好消息係熱門第二了

在下先行告退

日日都幫襯黃店架啦
仲擇日
不過都會支持！

呢排有啲忙

你幾好嘛

個日會大手筆D
藍店食屎啦

大佬

支持黃店

預計會睇下電器，再食餐勁

dailo

KEEP住唔好消失
話時話我都已經小上，除佐宣傳
負能量爆登

TVB POST?
邊個開依日

Pish 正呀

PUSH

幫襯黃店幾時變左主線？

無變主線啊，不過有活動搞咁解

推！

Buy

未睇晒，先推

我要shopping!!!

唉 由二千幾間得番600...

買呀買呀買呀買呀買呀

對黃店活動無晒感覺
咪又係同平時一撚樣

食飽推推

push[/size=1]

pish

食撚爆

遲大到

.

原來大後日就係

爆買

感謝所有參與的良心黄店 希望越多越好 大家要大力支持

有冇表

會唔會公布邊幾間黃店有join 10.10?

光復香港 時代革命

睇唔明
點樣join

冇嘢啦…
入ig入面先見到條link

Pushhhh

又黎一年唔知幾多度既圍爐日

難為一班被拉晒坐緊既人

個個都去打卡食大餐

就咁Google translate 都睇得明

小店. 啱啱join咗.
係唔係到時 痴張優惠出黎就ok.
上次5.1, 話要做手勢先有優惠.
今次使唔使.

係咪一個post太多資訊... 我連有邊d黃店join左未知 sor

push, 德國聯署

Pysg

help push

今年雙十全民感謝日搞手疑似有問題!!!

希望樓主覆一覆.
唔太明.

推雙十撐黃店

今日冇tvb?
假絲

食啊
買啊
捐啊

食飽飽就
寫信 Twitter 操體能

其實即係有邊間？
我去某d黃店餐廳早一日book都冇位
你依家都未公佈做乜9

苦苦

其實條條都係主線

P

Push!!!

我要推爆

屌，正呀喂

10.10 撐黃店

最近幫襯開既深黃甜品舖執咗

Push.

淘寶有嗎？

買贖罪卷係緊要既

咁姐係邊間參與左?

721 831 101 1111

推 機上人員名單公開+資料整合 - 分享自 LIHKG 討論區